室內戰可行性

千奇唔好打室內戰
只要動物入得室內
首先可以斷左TG 只可以用胡椒
用胡椒有機會誤中自己友
一個自己友傷 就要30個人護送佢

商場又要有咁多高位
一定好驚啦

推

今年內一定有商場放tg事件

宜家係商場都捉 根本濫捕喇

今日咁多商場放狗入 絕對有理由打商場戰
逼大商家 一係就唔好放狗 一係就你啲商場無生意做

成個商場地下打曬臘 都起碼跣佢一獲先